不如今日之後每晚10至1030 中間唱國歌？

經過今日之後 多咗好多人識唱 打鐵要親熱

10叫口號
國歌時間
1015叫口號
國歌時間
1030叫口號

帶埋藍牙喇叭📣跟住唱！岩岩係樓下 一班人一齊唱 路過既小朋友都唱埋一份

推！

推到熱門 大家每晚10點開始狂唱 ！

樓上叫口號 落樓下聚人就口號加國歌

唱唱下就會樓上樓下都一齊唱

推

唱呀 每晚唱呀！

練歌！唱呀

早啲？
驚嘈住啲小朋友老人家訓

唔怕 首歌有催眠作用

啱啱試過 叫口號點大聲過唱歌
如果口號接受到 唱歌我諗唔係太大問題

btw 我都同意口號時間可以早d 但而家改太遲

唱呀

又話9點?

一路貼文宣一路唱

改左咩？唔通我太遲收風？

冇，十點，冇改過
但叫口號好似清晰易明過唱國歌
又容易D做

好少10點到1030點 唔停咁叫口號 唱國歌可以緩衝下 易聚到人坐埋一齊

有咩機會可以大家陌生人聚到唱國歌？係得10點鐘時間

見有圖話9月9日開始9點

咁9到930 btw畀圖望望先 我想printthanks